民意撚同我入一入黎

想問好耐
你地點定義民意呢樣野

而家全球反共
全球經濟大衰退
舊年打貿易戰 今年美國起好哂壇要打中共準備冷戰
香港攬炒進行中
老實講我睇唔到民意有減退呢樣野
其實你地明唔明民意已經歸邊返唔到轉頭
既然返唔到轉頭何來減退呢樣野

民意撚：「失民意喇」
時機撚：「未係時候」
美國撚：「唔好令美國難做」
Solomon撚：「所羅門畀曬hints喇」
準備撚：「大部分香港人未準備好」
激嬲撚：「唔好激嬲中共」
入位撚：「唔好畀位中共入」
永續社運撚: 「唔好畀人搞散場運動」

其實只要為香港好
任何方法都得